班大戶打手淡友呢????????

開始出貨?????

無晒人唱淡

而家好友揸旗